---
author: iosifidis
categories:
  - Εικόνες/Στιγμιότυπα
date: 2011-10-01 11:38:06
guid: http://gnome.gr/?p=1059
id: 1059
permalink: /2011/10/01/gnome-3-2-release-party-thessaloniki-photos/
title: Τί έγινε στο Gnome 3.2 release party στη Θεσσαλονίκη
url: /2011/10/01/gnome-3-2-release-party-thessaloniki-photos/
---

<img src="https://lh6.googleusercontent.com/-oUkyutNTiJE/ToZF4Yfm4nI/AAAAAAAAECk/OZqZxUAIhx8/s800/DSCN1898.JPG"  class="img-responsive" />

Όπως γνωρίζετε, στις 28 Σεπτεμβρίου ανακοινώθηκε η νέα [έκδοση 3.2 του Gnome](http://gnome.gr/2011/09/29/%cf%84%ce%bf-gnome-3-2-%ce%ba%cf%85%ce%ba%ce%bb%ce%bf%cf%86%cf%8c%cf%81%ce%b7%cf%83%ce%b5/).
  
Μαζευτήκαμε λοιπόν να το γιορτάσουμε στο [TheHackerspace.org](http://the-hackerspace.org/). Συζητήσαμε τις νέες δυνατότητες που προστέθηκαν, είδαμε σε υπολογιστή πως είναι το γραφικό περιβάλλον αλλά το κυριότερο φροντίσαμε να περάσουμε καλά. Ήπιαμε μπύρες και φάγαμε τούρτα.

<img src="https://lh4.googleusercontent.com/-zkNfpoVA1Ag/ToZHT8giRBI/AAAAAAAAEE8/_k_xzJnt6X0/s800/DSCN1908.JPG"  class="img-responsive" />

Για όσους δεν μπορέσατε να έρθετε, βγήκαμε ζωντανά από τους φίλους από το [OSArena](http://www.ustream.tv/recorded/17597313).

Για περισσότερες φωτογραφίες, μπορείτε να δείτε στο [album](https://picasaweb.google.com/116381667574498856310/Gnome32ReleaseParty3092011).

Σας περιμένουμε στην επόμενη έκδοση&#8230;